其實搭巴士返青衣真係好撚慘

如果搭巴士見到靚女, 果一日嘅心情就會靚哂
可惜偏偏青衣呢個地方, 係無靚女會搭巴士

可能靚女唔會去荃灣, 所以由荃灣返去青衣都唔會見到有靚女
但係連星期六日夜晚係尖沙咀, 旺角搭41A返青衣都可以全車係阿叔阿嬸
就連平日收工時間諗住灣仔銅鑼灣會多少少OL, 點撚知都係全部阿叔阿嬸!!
究竟係我唔好彩? 定青衣真係成為左老人區?

其實我想問, 搭成個鐘巴士同個臭汗肥仔一齊坐, 可以點忍到落車?

對唔住囉
單手打緊字 將就下啦

試下搭巴士去天水圍，天水圍都幾多靚女

有冇話邊一架多?

經青大既巴士應該好少少

朝朝搭車都見到個極白滑大波妹 利申冇圖

屌你
無圖我話日日搭車見到有人扑野都得啦

青衣靚女見到你上車都行返轉頭坐地鐵啦

呢個正一鬼地方，無野食，得個青衣城。

入過去一次，悶到仆街。

住離島都好過佢，D 樓送俾我都唔會住。

咁點樣先唔會嚇走靚女

扮基 可以坐埋隔離都仲得

負皮嘅人一定未搭過巴士去青衣!!

青衣幾靚，環境又好，交通差dd 但未至於唔方便。
利申大西北狗

利申 好多gay佬對我有興趣

青衣有咩地方靚?

靚女唔會屙屎 所以係廁所搵唔到靚女

住青衣城好屈 20分鐘到中環

住旺角咪仲屈，十零分鐘到中環。出港島九龍新界都快。

旺角好多雞同大陸人 垃圾地方黎

但唔係住青衣城就好麻煩 去地鐵站都唔係咁易

係呀係呀繼續踩青衣啦

住青衣想食餐放題都要去荃灣